有無hkcc同學幫吓我

我而加讀緊summer sem 諗住之後個sem讀4科
但之前subject registration一定要我哋reg夠5科
咁我就求其reg咗一科 total就reg咗5科
來緊就要交下個sem嘅學費
想問點樣可以唔洗讀之前求其揀嘅個科之餘又有得退錢

推

add drop嗰陣drop咗佢？

我都諗住咁做 唔知有無得退返錢

有啊 之前問過program leader

有..完

在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
在此呼籲大家罷玩hkcc編委會ocamp
[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

得閒上連登不如send email問admin先?
個系統係default唔會比你drop剩4科

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp
勿恥與為伍 罷玩編委會ocamp

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求